仲愛 但係又鐵定要分手係咪已經無可能返轉頭

係

點解?

因為你已經被包圍

仲愛並唔係大晒，好多時都係相愛不能愛...

對方覺得價值觀同睇嘅嘢差好遠 咁樣好辛苦
但係我就覺得仲愛就可以繼續

你女朋友被一個健身教練摁著下體的陰蒂，下體不停流著淫水。她被男人扒光了衣服，被使勁揪著奶頭，奶頭都揪腫了，男人拿著大雞吧操了你女朋友半個小時了，把她壓在地上，狠狠的拿大雞吧捅進了她的子宮，雞巴一跳一跳的開始射精，她被操的渾身發軟，只能無力的想推開男人，嘴裡發出無意義的呻吟「嗯……嗯嗯～」，也隨著他的灼熱的射精被燙到了高潮，哭喊著迎合著男人「啊啊～！啊唔～死，死了！～」，事後她被男人以鹵香味要挾，做了男人的肉便器。。

係到問都係分手架啦

巴打同你一樣 今日係公司忍唔住喊 可唔可以留個Tg下水

價值觀唔同真係唔會持久，就算因為仲愛而勉強一齊咪又會狂吵架，大家都會好累...同埋有啲好多野唔係單方面付出，你想繼續，但對方覺得好辛苦唔想，都冇意思啦～～

但好多時候一個人決定唔到咩
好似我咁
我好愛我ex 但我地之間有問題 佢唔肯解決/得個講行動冇 之後我等大半年...結果一樣 最後我揀個愛我既人

重愛，
但分左手

即係

已經唔愛

好馬不食回頭草

你留我搵你

handsomejj

你唔介意嘅話我可以同你吹下水，你TG係？

handsomejj 多謝巴打

但係我知佢係好愛我好錫我 只係太多野夾唔到 我都知佢下定左要離開 覺得咁樣長久落去大家都辛苦 佢係諗嘢好長遠嘅人黎 知道咁樣無辦法落去
所以之前都有分開過 只係佢都係想俾多次機會大家所以繼續行落去 但係呢一年佢睇得更加清楚其實唔夾 但係可能我轉牛角尖 覺得我可以改
但係我真係想去認真改 改好 變得更好嘅人之後再搵返佢 但唔知佢會唔會接受返我

我都係 果陣被愛嘅時候好容易覺得所有野理所當然左 會改嘅動力都會少啲 因為覺得佢唔會走
但係佢俾左我好多時間同機會 我都無珍惜 所以我都知呢次係冇架啦

坦白講，性格嘅野真係好難改，唔係一朝一夕可以變到，如果大家相處得咁小心翼翼真係好冇意思呀～～～下一個會搵到個更夾！！！！

你同佢好似...佢都係咁諗 我同佢一齊4-5年 佢覺得咩都理所當然 不過最後一次佢有問過我係咪冇可能好似以前咁 我話係 除非有時光機...因為好多野唔可以就睇以前 係睇之後你點改變...大家關係點改善先係...佢個諗法就係習慣我同覺得我永遠好似以前咁...其實散佐大半年之後我不斷改變自己 不管外表定內心...睇清楚佐好多野 佢就同以前一樣...講真如果佢肯同我坦誠講大家諗法出黎 我諗結果會不一..
依家我同新另一半剛好一個月 佢就肯真係將我放既位置好唔同 願意大家溝通

但係我今次真係真心想改好.. 但係佢已經俾夠多嘅機會 呢幾年不斷包容我照顧我體諒我.. 但係我就無珍惜同體諒 上次分果陣我決定要改好 為左佢紋左一個有意義嘅字係身 提醒自己 但係佢過左一排又搵我同佢一齊返 我係改左一排 但係又打回原形 令佢好失望心淡
而家我同你ex嘅分別係我真係肯講返出黎 但係已經太遲..
想問我仲可以點做 俾時間大家沈澱下 同改變好自己再搵返佢你覺得有無機會？？

講真人真係等待有限度..我諗佢都好愛你 你都一樣 但真係睇佢個心可以容納到你既錯有幾多..講真我都有憎過佢點解唔行多一步 都有諗過點解大家會散 係咪自己唔夠大方 但結果唯一不變就係返唔到轉頭 講真人真係會記仇同當一次又一次失望真係會死心的
所以你試下最後一次打一大篇嘢 如果佢唔覆你就算了 佢問你想點你不如真心見誠講一次自己諗法佢知
就算散你都問心無愧。 我都係咁諗所以你問我散後有冇後悔 我冇 因為我已經係呢段關係盡力了...

多謝你俾左咁多意見我但你講到自己對感情無悔 我都覺得佢係 佢好盡力咁付出 可能佢真係俾機會自己放手

我都希望幫到你 起碼唔好令自己後悔

分左幾耐先？

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

剛好一年多d

其實你有冇信心會改好一世？
唔得嘅話，定揾個接受到你缺點嘅人？

唔係，睇大家想唔想返轉頭，唔好意氣用事

講真 有時真係有心無力
大家感情係互動 一個人真係決定唔到咩
當一個人主動得耐會隨時間而攰

打緊扙呀，分你老母

對方點? 懶懶行?

對方一日唔表露自己諗法。一日唔知佢諗咩
問題永遠都解決唔到 就係得個講
所以問題不斷loop

當初點一齊

同學 佢性格內向 我外 大家很自然就一齊 冇追過

原來一齊都幾容易，唔係壞事

有feel就得了 加上知道對方係乖仔就ok了

佢係諗好長遠嘅人 同埋照著佢嘅方向改係好事黎 佢個人好有plan嘅人 同埋我真係願意改..
但係佢俾左好多機會我 已經死心

啱ge，唔好輕言放棄

男人老狗係咁，中意都未必講到出口

我自己係咁

講無用 行動實際d
佢有講 感覺好似我逼佢同佢講得唔夠真誠
行動又冇 真係我已經覺得男人得個講

有時行動左架，不過係女方未必feel到

我當年都係咁，轉眼已經差唔多10年

佢好似我我都係咁
認定佢 但依家都係算了
根本唔會變既佢
我覺得永遠都係失去先懂得珍惜

笑 佢都係講呢d
根本我唔覺

咁睇黎佢行動唔夠

佢係好成熟 係果啲對任何野都係最後一日咁睇 所以做嘢都幾認真 對我簡直無得挑剔
就係因為咁所以我慣左俾人錫 覺得佢唔會走就當所有野理所當然 對佢越黎越懶

佢能力範圍做到嘅真係做
所以真係我嘅錯

分身? 定係樓主男朋友?

bf

我忽撚左

你都講得懶，就要經營返

佢冇做啊嘛
所以咪完咯
我一直等佢行動都有一日會覺得攰